今次872翻車死亡人數有冇機會超過03年265M意外

果幾個危殆嘅求其香多3個就會過
我覺得機會唔細
Btw 推到個仆街巴士佬坐番十年八載+終身停牌+俾監屌撚到屎忽爛閪晒

[公投]問心，覺得大埔巴士意外，司機有無錯？

明明大堆人投巴士佬錯

+1 呢位巴士佬死得